testy na LoginController
testy na TicketController
testy na DriverController
testy na CustomerController

pri vytvareni uctu kontrolovat jestli uz existují

sestavit funkční data pro scénáře na testování do dokumentu


























Změny v UML
    predelat model na camelCase 
    predelat id u ticket
    predelat timestamp na Date
    isa hierarchie usera (exclusive complete)
    
zeptat se na logback

dodelat role do modelu

manyToMany

mazání admina pouze když má menší nebo stejný level jako současný admin a to samé pro promote a demote

vrecet http headers u controlleru 

Vzba @ManyToMany v Model.Destination na connectedDestinations
